荃灣女子墮行人天橋 昏迷送院

荃灣港鐵站對開行人天橋，一名中年女子由天橋墮下，倒卧地面，昏迷送院，但仍有呼吸及脈搏。

事發於早上10時04分，一名年約40至50歲女子攀過天橋1米高圍欄墮下，倒卧地面，救護員到場將她送往瑪嘉烈醫院救治。現場地面遺下一灘血迹，警方正調查其身份及墮橋原因。

建立時間10:59
更新時間11:47

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動